發覺三國最好打係D先登/護衛

而唔係D將軍
例子: 孫堅, 黃忠, 甘寧, 樂進，典韋，丁奉

ching點睇

唔好打學乜人做先登